有冇自認大男人既巴打入一入尼

你地會唔因爲係女朋友生日前個禮拜鬧左交而唔同女朋友慶祝生日....

利申：我就係果個女朋友

唔會

唔會
一唔慶祝就係我唔啱架喇

唔關大唔大男人事喎

尼你老母

咁小器仲夠敢叫大男人？
利申睚眦必報嘅男人

因為我男朋友好多時都好大男人
成日鬧完交後都要我俾落台楷
前題係唔理邊個錯都好 佢唔諗住同你溝通講清楚個問題
然後我就自己諗通左再搵返佢